會邊間球會先收皮呢?

依家連巴塞都傳出要人工減薪30%
唔係就破產
咁其他都應該唔會好得去邊
得英超好少少

所以傳出歐冠聯賽真係有可能成事
皇巴依家窮到仆

車仔/曼城/PSG/PSV 笑到最後。

皇馬籌錢一季買包皮咋點會真係窮